# NAVIDROME



## Розділ &#127991; Звук та Відео &#128250;

>&#128161; Сучасний музичний сервер і стример, сумісний з дозвуковими/повітряними хвилями.

- **версія програми &#128230;**: :zero: . :five: :zero: . :one:
- **розробник &#128422;**: Navidrome
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.navidrome.org/)

## Операційні Системи

>&#128161; Встановлюється на сервері.

